不分和勇，拒絕Freeride

不分和勇
抗爭運動已經四個月，請大家唔好再將和理非或者勇武呢個二元標籤掛係口邊，和理非有時都可以好勇武，亦都有人淨係口頭勇武，唔好覺得「落力裝修嘅係勇武，然後和理非就覺得係太暴力」，呢啲全部係標籤化，係呢個極權政府用嚟將我哋分化嘅標籤，唔好成日自己潛意識當自己係和理非／勇武其中一邊，落得場嘅大家都係抗爭者，大家都係雞蛋，大家都係真。香港人

拒絕Freeride
淨係想大家應承我一樣嘢：無論如何都不做freerider

1 聽晚18區 2100 和你開花：唔好淨係唱歌，既然call得人落黎，順便修復連儂牆，一齊貼文宣，仲有嫌裝修暴力嘅，唔該趁聽日真係「紅裝飾」，你再唔裝飾得個講字，遲啲被人裝修，你就無資格批評

2 星期六 1300 黨鐵商場和你shop：想大家升級，如果夠人，全部坐晒係商場唔同出入口，逼佢閂門收皮

3 每日返放工／學 全民口罩：講過好多次，如果唔係身處集會／遊行／非法集結，自己戴口罩係完全合法，唔好再講咩流感，呢個係你嘅個人表態，戴口罩就係反極權抗惡法，唔好搵其他藉口咁肉酸

－－－－－－－－－－－－－－－－
如果未睇就快啲睇，keep住問自己點樣可以做多啲，唔好freeride

[極高質] 香港家書：黎明不會從天而降

不分和勇，拒絕Freeride